民建聯葛珮帆指，另一名建制派議員陳凱欣「聞到不適又暈又發冷，嘔咗 3 次」

恭喜

有改圖潛力

你都唔係議員，扯啦

點解佢仲可以去開會既?

惺咁渣ga

生化武器

跑開步身體都咁差

健康大使咁渣架

上次區諾軒都唔係即時DQ。

陳凱欣唔係被DQ咗？做乜仲賴死係度？

俾天收

健康大使

直接入土為安

陳凱欣心諗
原來我平時個閪傳出黎既咪同死魚一樣

感冒欣

係咪有咗呀

佢坐咁撚遠都作嘔？渣ga

有咗啫
去睇下婦科得架啦

武肺

弱者

文員仔

Jar ga

你唔係議員wo

武漢肺炎

咁渣架

只對議員無效

我諗臭魚價將會急升，入定幾箱等升值

嗰晚診完佢之後，第二日就有咗，邊有咁快呀？

叫高永文去同佢做人工呼吸囉

陳凱欣又話俾人dq左嘅

肺炎

推個新仔出黎做on9野
等自己可以譴責

健康大使喎⋯⋯

陳凱欣啱啱先40歲都咁老嘅個樣

因為見到假博士?

周秀娜寫真少年

渣㗎
因間放個屁 你又話唔舒服 又可以賴人？

感冒童2.0

榮休

上訴期限至 6 月 10 日

佢係唔係中左肺炎咋
不過下次幫條八婆打格仔先
SORRY 佢應該冇下次

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

好撚mean

死未?

果啲好似係食物嚟，有人覺得好正㗎

同習種含撚大左肚嘔又屈人

渣ga

扮死，又想報驚！

扮嘢勿推

可以唔投票避制裁

佢係咪食咗老翻洪瑞珍咋

你自己個別問題

而家啲七十後真係唔捱得

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

有左ja 晚晚服侍咁多建制既人 唔中招就假喇

點解我會睇得明

陰功咯

無化妝照鏡？

臭你又聞

以立法會指定種植既花有屍花同大王花

健康已完

陳凱欣你都唔係議員
話之你頭暈定嘔吐 死撚開啦

全部人得佢一個嘔 廢到

渣架

真係唔捱得 點交香港俾你哋呀

建乜撚制派
唔該立場以後唔好再用建制派得唔得
pro-beijing legislators=親共派/親中派

切勿濫用救護服務，多謝合作

比返個議席小麗老母啦

喂！ 武肺症狀黎

恭喜哂，個bb爸爸係邊位政協

少講粗口？

比人搞大左就休息下咪返工啦

有左

係咪有咗

咁撚廢做咩議員 返大陸含撚啦

又暈又嘔都要叫白車？

不合法當選，做咩議員?

仆X

靠兩段DQ使橫手當選既陳建康，點解仲可以繼續做議員?

我都睇得明

佢係咪聞到自己個閪咋

浪費醫療資源做show on99

屌你老母仲係入面開會做乜9

個會仲未改用釘釘開嫁咩?

通宵開會？

呢個係四方西？

係咪因爲照鏡見到自己啊

身體咁差渣ga

成班廢物玻璃嚟
sor 玻璃都硬過佢哋

市民見到你地點止嘔3次

都唔係議員，仲係到做咩

食咗假洪瑞珍啫

咁佢應該每次除褲都暈一次

我見到你個樣都想嘔啦

身子咁弱應該返屋企唔好周圍走啦

等我claim返半年病假先

有無巴絲記得年幾前迫到老師自殺嘅
某中學仆街校長？

獻世派拉布 快d過國歌法啦

生性病，塊西臭姐

佢係撚議員咩，死得未呀？

中左武肺賴落人地到

立場仲用「建制派」？

唔撚係嘛

有暗病？

建制d廢柴咁低抗性嘅？

我聞到女權撚嚟緊

陳健康唔健康了

捽碟捽到又暈又發冷，潮吹咗三次

比佢佢塊閪
d魚算得咩野

佢本身吾人舒服賴人

死咗未啊

潮文黎
自己google

臭都要聞 自己攞黎怪得邊個？

陳已完

感冒婦

大左肚就唔好咁落力返工啦
OT無錢補嫁

佢唔係議員

唔係議員仲咁努力R撈?
想R人壽咩

佢有權上訴 呢14日內佢都係議員 除非佢唔上訴 過咗14日後佢先可以話唔係議員

有咗BB

想賴死唔走 一個月幾多錢 保皇fat fat la 唔知落選果班保皇人 有咩諗法

聞到自己個西

擺明想扮死 再叫popo拉許智峰傷人17

潮文
傻左

一早要咁玩啦

臭魚政治

feat.何已完

打錯sor
娘娘開po 收兵
狗公推po

跑幾多先追巴士都係跑吖。

佢做cctvb記者時個樣已經老。

好撚痴線

令我諗起有次食野被人落毒嘔左3次